開兩槍lor，report好睇d

啊🐍唔係好想紮嘅咩